「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

聽日機場見啊屌你班死黑警黑警死全家屌你老母臭西食屎狗死黑警

推啊屌